「JJ插沙求救」sony remote control

如圖，之前試過有粒筆芯電漏汁，之後電池位有D生鏽，今日就用唔到了。

打開個remote control 見到有d位 (電路?) 銀色溶左，如圖右下方

想請問落五金舖有冇得救，同救要幾錢?